撐多4日

智仔 信都要我教

on9細聲

唔洗爽！！！！